【929全球遊行】（多圖有片）加拿大撚 凍到縮 但比起tg 驚暴 酷打 算得係咩！

929 全球抗極權
大雪下，－5度又大風，百幾個傻hi冒著寒冷天氣，聚集在卡加里市中心廣場屌9中共暴政，為被極權打壓嘅香港人在海外發聲！

發言全文：

好撚凍，又點！
比得上係香港食tg，日日被狗咬，生命時刻受威脅嘅手足？！

我地要話全世界知，中共嘅罪行！

我們不願受辱地活在極權的淫威下，我們必定一生與不公義為敵！

光復香港 時代革命
Free Hong Kong! Autonomy Now! Autonomy Now!! AUTONOMY NOW!!!

好型

打倒共產黨！

推

push

多謝，感動

全球抗支
戰鼓已鳴

9月落雪

多謝手足

感謝各位

多謝

辛苦各位手足 唔好凍親啊

辛苦手足

辛苦啦手足

thx ching

巴打你地好型！
但係9月就落雪

高清女神圖

兵已收

Bros and sis .. that’s stronger than teargas and now replying with blurry eyes

Thank you from HongKong!